〔多圖〕明愛馬鞍山中學中一丙班全體合照

又回帶

其實呢間野做乜事
睇左咁多年都唔知

個學生做左阿爺未

次次睇到最尾變阿修羅男爵就笑撚死

第一次睇最尾個張
笑到流眼水

係大學住緊hall

你又知？

我當年係佢隔離班一丁班同學

睇咁多次笑咁多次

有冇今年畢業相?

又放我太公上黎
屌你老母